係瀏覽器到用唔WIN 7速成係乜解究?

用緊WIN 10,但係有裝返WIN 7速成,不嬲都無問題
今朝無啦啦一開機就打唔到WIN 7速成,打極都剩係出英文
CHROME 同 IE都唔得,但係我開個WORD打,又出到WIN 7既速成

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

螢幕右下角時間日期有錯嗎？

無

砍掉重練

gay嘅問題

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

我用佢原生果個速成都係打唔到中文

推，遇到同樣問題，應該係今日update搞成咁

你最後點解決？

解決唔到,用住WIN10速成先

喺Win10裝Win7輸入法本來就唔包work

有乜好問

今日好似自動更新咗 chrome 就打唔到
firefox 反而得

屌 我都係咁

刪左個GOOGLE CHROME
裝返OLD VERSION就無問題了

點裝

Google chrome 有一個速成，只在 chrome 內行。 Search google input meth6

樓主, 我同你同一命運

[求救] chrome可唔可以退回上一個版本？點樣可以停止chrome自動更新?

點解唔裝 w10 速成？
Chrome 梗係用 Google Cantonese Input Extension 啦！